\thispagestyle{plain}
\centering \section*{Jeden Abend tr"aumt Jerschenkow}
\index[in]{Jeden Abend traumt Jerschenkow}
\index[in]{Jerschenkow}
\index[in]{Jerchenkow}
\index[in]{Tscheschenko}

\begin{tabbing}
1. Jeden \=Abend tr"aumt Jerschenkow, tr"aumt \=von NischnijNowgo\=rod.\kill
\>\bf a\>\bf E\>\bf a\\
1. Jeden Abend tr"aumt Jerschenkow, tr"aumt von NischnijNowgorod.\\

Damals als der Zar noch lebte, vierzig \=Jahr' ist er schon \=tot.\kill
\>\bf E\>\bf a\\
Damals als der Zar noch lebte, vierzig Jahr' ist er schon tot.\\

Ref.: /: \=Man \=m"usste wieder \=zwei Pistolen \=und ein Pferdchen \=haben,\kill
\>\bf (d)\>\bf d\>\bf a\>\bf E\>\bf a\\
Ref.: Man m"usste wieder zwei Pistolen und ein Pferdchen haben,\\

\ \ \ \ \ \ da\=zu mit einer \=Reiterschar nach \=Nischnij Nowgo\=rod \=\=tra\=ben.\kill
\>\bf d\>\bf a\>\bf E\>\bf (1.a)\>\bf (a)\>\bf (d)\>\bf (a)\\
\ \ \ \ \ \ dazu mit einer Reiterschar nach Nischnij Nowgorod traben. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
2. Als der \=Mond stand nachts am Himmel, klopften \=wir beim Starost \=an.\kill
\>\bf a\>\bf E\>\bf a\\
2. Als der Mond stand nachts am Himmel, klopften wir beim Starost an.\\

Alles klauten wir dem L"ummel, selbst den \=roten Sara\=fan.\kill
\>\bf E\>\bf a\\
Alles klauten wir dem L"ummel, selbst den roten Sarafan.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. Dreimal \=ritt ich nach Odessa, dreimal \=sah ich Peters\=burg.\kill
\>\bf a\>\bf E\>\bf a\\
3. Dreimal ritt ich nach Odessa, dreimal sah ich Petersburg.\\

als des Zaren Leibkosaken unter \=Hebnie Sara\=tow.\kill
\>\bf E\>\bf a\\
als des Zaren Leibkosaken unter Hebnie Saratow.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. An die \=vielen langen N"achte denk' ich \=sehnsuchtsvoll zu\=r"uck.\kill
\>\bf a\>\bf E\>\bf a\\
4. An die vielen langen N"achte denk' ich sehnsuchtsvoll zur"uck.\\

Wodka trinken, tanzen, singen, diese \=Zeit kehrt nie zu\=r"uck.\kill
\>\bf E\>\bf a\\
Wodka trinken, tanzen, singen, diese Zeit kehrt nie zur"uck.\\
\end{tabbing}

\begin{tiny}
Worte: Peter Krolle; 4.Strophe sp"ater hinzugedichtet - Weise: aus der Ukraine\\
GB: 151 LB: 214 SA: 141 TS: 362 TD:\checkmark
\end{tiny}
